唔好再理將天生

集中火力721

721 全部人同我出去遊行